自從有「試當真」 我無再睇「微辣」

利申 唔係豪哥

微辣既個種搞笑係似抖音咁 短時間內用出位方法令你笑
但係試當真既個種慢慢推出嚟既風趣幽默真係好正
當你睇得太多好爆炸性低質既短片嘅時候
其實你自己都會失去左觀賞好片既意欽

例如 唔淮唔叫或者老師個條片 其實笑點唔係一下爆出嚟咁樣 而係做左好長嘅舖排

另外 香港人支持本土文化係一件好正常嘅事情
就算可以光復香港 到時候你都要一班「本土」既演藝人
而唔係一班離地「外國人」

P,S 嚴格嚟講 我係因為愛國Sofia所以唔再睇

hi 豪哥

早晨 豪哥

豪哥

越亂越好

自從知道試當真係藍channel,我都變左藍了

點藍法？

豪哥早晨

早晨！

好多謝你地淡化緊2020件事

我地好快就會唔記得 好開心阿 周柏豪

豪哥你個channel咁多靚女，爽死啦

成日流流長
梗係咩都睇下啦
又唔係睇咗你就無得睇其他

真係唔知微辣邊忽好笑
低級趣味

越嫩越好

豬豬

收銀500天好正

睇下佢個垃圾fans page d人
一兩個假膠就引哂班微辣fans出黎護航

有冇試當真都唔會睇微辣啦

豪哥 我鐘意左你好耐啦

豪哥咁早開工

就算無試當真
本身都唔應該睇微辣啦

微乜撚嘢辣
小辣中辣麻辣就聽過

微辣呢啲垃圾老套扮笑真係死開啦

無人講我講，豪哥真係最勤力果個！

睇飛夢好過啦

豪哥哥

你地channel真係好厚面皮 日日都見到你地出post 不過我唔會睇 睇開Netflix高質量影片 唔睇劣野

唔覺有咁好睇
點解有咁多打手

試當真出咗之後 其他香港YouTube8都無睇了

呢半年都無睇過微辣了
睇得多好悶
黎黎去去都係果班人
又拍埋d中二病長片
黎黎去去都係玩cp笑話

有飛夢 小薯茄 WHIZOO 鄭中基個CHANNEL

其實剩係有飛夢我已經冇睇微辣

我都覺得好撚普通 完全唔好笑

咁都有咁多人吹奏

冇錯

d女又正 又敢抽水 d片高質過微辣

豪哥又開po

Netflix都話高質

豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥豪哥

人地都係藍嫁 睇吓user name

全部都係藍 熱狗

我怕我係最後一個放唔低豬豬既人

早晨豪哥

微辣短片真心唔得

香港人玩黑色幽默係有一手

小薯茄好好笑，夠熱鬧
一路洗碗一路睇

話藍既人睇左再見豬豬未
如果係藍根本唔會拍得出呢個深度

試當真出咁少片 戒唔到睇微辣
講真其實香港其他youtuber都唔好睇

微辣已經無乜橋吸引
棄左半年

豪哥！

微辣：連登仔wfc

但有少少嚴棄... 本土啲懶音有少少難聽

鍾共淺黃架 試當真奶下佢袋有乜問題

唔好齋9 up 比證據嚟

豪哥今鋪撐你
仲有飛夢 蕃茄

自從立左國安法後
就知道加下用後生仔鬧政府既utube
十個十個都係支那大外宣
比照妖鏡更好用

hello ho gor gor

依到不嬲都係少數人
講到Whizoo好正
但佢哋個view數如果唔係咩xxx大字典
好多5萬都唔過

以前cap tv幾好睇
換咗人之後唔睇Lo

我份人就好簡單
有試當真就block

先唔討論微辣奶唔奶共藍定黃
淨係講佢d片 條條都差唔多
九成d片都係條仔俾女人恰
d女又唔係靚 真係要講多次 rosalina真係好撚醜

弱智仔
咁杜琪峰 王家衛果d大導演係咪黃啊
用高質低質黎分黃藍

Hi 豪哥
試當真啲片高質過微辣好多
女仔就唔講啦 一個Jackie屌打哂微辣個班
仔方面 我諗咩霍哥加蔥加埋都唔夠腎仔一個好笑

屌 係咁留言豪哥豪哥 咪又係冇活用到

修哥：我地冇開過連登post

早晨吖！豪哥哥 咁早上嚟開post吖！

又係你條5毛

Sofia 點解係藍？
利申 一直無睇微辣

其實未有試當真我已經冇睇微辣

屌你老母喇

睇撚左孫文未呀撚樣
豪哥腎仔咁都藍既話香港無黃啦on9

我幾時話佢地藍 你做乜撚 護主心切？

原來真係on9嚟

原來你又係弱智既 講句你偶像壞話 即刻嬲到

微辣顛峰時係d片得十零秒 但睇完就笑 而家果d太長 冇feel

Why not both
兩邊我都鍾意睇

有樣嘢好值得讚賞嘅係佢哋唔只提供娛樂，其實係嘗試緊拉高香港人嘅文化修養。例如久唔久都會有電影推介，啲plot又會參考啲過往好評嘅作品，平時嘅片都好experimental，好有新鮮感。所以其他仲係食緊老本嘅channel都要諗諗計了。

冇試當真之前都冇睇過微辣

社會垃圾集中地
得少數正常人

自從有微辣 我無再睇微辣

Locker周街都係啦

腎仔一個屌打微辣所有人

On9 冇藥醫
未睇過條片係到吠

微辣遊戲節目還可以
但d幾分鐘至十分鐘個d片真係唔掂
笑位同節奏拿捏得好差

Push.

高質

unfollow 左Manner 好耐

唔講政見，佢D片無限炒冷飯，次次都係瘋狂隊酒
跟風玩問答仲好笑，D問題99% 都係google 亂搵，成班冇墨水ge學人玩問題 最記得唔知邊條女連質數係乜都唔識，仲要大大聲問咩係質數

淨係識賣女ge channel, 我上pornhub唔好，仲要D女又唔係靚
我睇Whizoo 都屌打

微x浸蝗味重撚到

五毛豪哥

咪繼續又多死藍屍狗

睇微辣都叫藍屍
咁Ali仲上tvb都係藍屍啦

藍屍狗真係冇撚腦
人地ail一早走𠹌咗 原來你睇緊tbb
又多位

睇唔睇試當真都唔會睇微辣

你睇到佢P牌加柒名已經知佢 on9

笑撚死，明明試當真啲內容就喺恥笑緊你班小黃人

豪哥！！

所以啱哂啲港豬睇 唔洗用腦

尋日先係tvb叫人支持佢做視后
依家仲拍緊tvb劇
佢走咗去邊啊？

有時放工夜晚想relax下,睇一班人輕輕鬆鬆飲下酒玩下game有咩問題

豪哥開新post又唔叫

whizoo唔係有楷仔泵水晨早執柒左第二次

我覺得沒有牆的世界最好睇

尻柏豪同叻哥都淺黃, 支持試當真下條片搵佢地做嘉賓

你班友選擇性失明, 比證據又點, 你咪又係睇唔到鍾共

冇撚腦嘅藍屍狗冇得救
走唔走都經你老母閪死傻鳩

唔夠人講就話人老母
係你自己話ali走咗好耐
點知原來亂吹

兩個都唔睇咪幾好

記得豪哥以前live 講都一樣野
睇得多抖音呢d 弱智短片
會失去左欣賞長片既每一個細緻

怪唔得你老母閪係雞嚟搵狗攝俾人屌
食兩家茶禮都唔撚得？用吓腦啦死藍屍
要經你輸精管度做呀柒頭皮

依家就話人食兩家茶禮
咁你開頭就唔好話人一早走咗啦

不嬲唔睇微

收皮啦

得喇得喇各有所好
唔洗咁緊張，睇片輕鬆下
睇youtube鳩笑下放鬆下姐

唔啱睇咪睇其他
知你叻我地有睇果啲比唔上你地

開頭你老母閪係俾藍屍狗好後悔生錯你藍屍敗家狗驗吓腦啦好冇 你邏輯好離地咁似支那口音
開頭你老母問我ail係邊呀
俾人雪呀你老母 表示佢唔係港豬唔係藍
駛唔駛咁高調 做到狗咁吠

巴打冷靜d....

哦

豪哥 周圍都係

有冇試當真都唔會睇微辣啦屌你老母

呢個post咪一樣好多吹奏試當真踩其他channel
利申:試當真fan

豪仔收手啦

豪哥，幾時再出新片。

以事論事 唔識質數有咩問題？
777夠唔識用八達通/買廁紙 但佢全港最大喎

自從有左試當真 我所有活動都無做 番工 食飯都無
淨係睇試當真 每條片都loop 一次

有無link睇下

無知無問題呀 但唔好衝出黎柒呀嘛
好似柒婆呢d咪黑人憎囉

成就同學識不嬲唔一定成正比
個世界本來就咁唔公平

用政府口罩

你覺得唔識質數有咩問題其實已經係一個問題啦...
證明佢好打極都有限 不睇也罷...

未有試當真咪睇「之前」嘅Captv囉
未有試當真咪睇金剛crew囉
以上2個一樣係由佢地主理（好似係）

菠蘿腸咪又係之前佢地係Captv時代嘅產物

我覺得佢地就好似啲畫家咁，在生時啲作品冇人識冇人理（菠蘿腸）到死左之後啲作品先出名（菠蘿腸）

到而家一句「咁大件事冇人講」先令到咁多人去留意佢地而家嘅channel。其實之前果啲都好高汁

Btw有冇人知點解Captv會由另一班人接手

利申：係豪哥哥

自從有試當真，我已經唔再睇Bomba

如果Jackie & Creamy 都喺到就好

兒登係咁，微辣間野成百個伙記，得幾個係藍就成間公司都定義為藍
入面黃到出汁嗰啲佢地又扮睇唔到

咁只係個世界嘅填鴨式教育令你認為
識質數係理所當然 到出黎社會對住個現實
曾經只係幫你換取分數嘅好多所謂知識實情關你咩事

係連登
父母係藍,子女都自動柒藍

可以親身試下 一定大把"微辣粉丝"招呼你

Jackie去左好多波果到拍啊麻

Creamy啲表情好搞笑

但係佢個節目係知識問答大賽喎
你越講越遠
一班無知識既人玩問題大賽已經係一個笑話啦...

一定識就唔叫綜藝節目啦
佢地不嬲都唔係sell高學識又有咩問題？

佢地就係想引觀眾笑嘛
佢地又唔係覺得自己好醒,加蔥都成日自嘲自己d英文廢啦

試當真既片係可以睇幾次

試當真世一

好好睇

P.s 我微辣都唔睇 都忍唔住一條睇幾次

一個香港豪哥
一個澳門豪dee

緊係睇阿哥啦

試當真有D似台灣反正我很閒
ON99但帶出D道理
比起ON99 微辣更好睇

Push

反正我很閒再鳩D
D片睇落無咁想紅

係，但D道理再哲學D，同埋拍攝手法好唔同，百萬巨鳥笑到我仆街

微辣之前有條都似抄佢地，用豪DEE講一大堆大道理，但完全唔係人地果皮

試當真有D片好有心SELL佢地D拍攝技術
反正我很閒果D扮到好撚RAW

Hi~ ho gor

飛夢真心高質

重點係呢 加蔥還好
個霍哥係睇到好撚尷尬...

你講就柒架喇！

可能口味問題
飛夢啲片好old school 成日睇到好老尷
真係靠啲女頂住

豪哥
幾時拍返舊Captv果種風格

咪講咗全部豪哥嚟 仲問

反正我很閒D人都好有料，但專登用手機RAW住黎拍，種味道好正
試當真翻拍MV果D就好SELL技術，微辣唔使講，下下用大機

豪哥我好鐘意你嫁

想問你啲鬍鬚留咗幾耐？

麗珍

兩個都無睇, 想問好睇係邊?

如果你真係豪哥，可唔可以同游學修做刻在你心底裏的名字果幕廁所沖涼嘅一幕個男主角好似游學修

你鍾意啦

試當真有啲都幾高級

Hi 豪哥 又上嚟開po引人氣

唔洗啦 試當真多幾條女 破百萬subscriber 冇難度

睇飛夢同armchannel多
微辣d片愈睇愈悶

我早排cap
呢個佢d fans group黎
要認證先入得
大概就係有人係咁po政治野
班fans就嬲豬係咁鬧

我已經好少睇微辣

push

captv開始已經睇腎仔豪哥

咪用試當真呢d高質野同微辣比啦

癡線 梗係比錢睇roarship 啦

我都無再睇微辣！加油試當真！

微辣仲咁多人睇反映市場口味，啲人就係鍾意睇呢啲輕鬆無營養既野

支持豪哥

始於人既口味有所不同
如果單以戲本同表達手法澳門個隻係好直接咁做出黎
即係好似屎咁既野有人去玩你會覺得佢ON9咁之後佢食埋佢你會笑鳩佢
但呢種做得係好低級手法而且做唔長
笑得一時笑唔足一世
但如果要做到好深入既手法你又唔可以單靠個短短幾廿秒就做曬個景出黎
而係速食文化既今日之下有邊個又想曬5分鐘睇前戲仲要唔飛片?
太多野思考太多野解讀唔係現今社會多人鐘意既野
例子就好似當年周星馳個D戲係就係戇鳩但都叫做有返D感想
但依家普通上同支那個隻抖陰一鳩樣係速食文化太勁
佢就係想係最短時間內食完舊屎令你笑
但你完全唔明點解佢要食舊屎總之就覺佢係戇鳩

另外講背景就唔洗點討論啦
澳門個隻已經係支共管就算想自己出自己把聲都已經做唔到
佢地係澳門已經算係太大
而太大既野係支共眼中根本唔可以唔控制或者唔理
總之都係母忘初心
點解一開始要行呢條路佢地根本就知道
變質都係一瞬間既事黎

早晏！
最緊要亂！
愈亂愈好！
多謝！

咁我諗百花入各眼姐
你唔鐘意其實都唔出奇
唔通好似支那咁人人都口講鐘意雜種咩
不過都唔洗咁認真衝入黎出個post講自己唔鐘意既
例如周潤發咁都有人鐘意有人唔鐘意啦
如果有人討論呢位發哥個陣有人講唔鐘意我諗都幾奇特下
不如友善討論下覺佢邊度唔好睇?
係佢地演員個樣定係佢地個戲本唔得?

睇佢哋同荼毒青年live

話冇人講嗰段修拍咗五十個take

好撚認真

啲女無撚敵

過去其實係一種經驗
點解要將個角度改做放唔放得低?
正因為有過去先有未來
唔好令過去既努力埋沒先係對得起未來

杜Sir 咁都係藍

我諗作為觀眾既你不如分享下你認為點解唔好睇既原因?
都唔好睇咁到底係唔好睇在於邊度?
如果出片多就等於好睇
咁我有唔少Youtube可以介紹畀你
日日出十幾條片冇內容冇劇情得風景應該滿足到你

又黎
只可以你地講唔鍾意其他channels
唔比人地講唔鍾意試當真

唔好咁心急諗太多
我都冇講我鐘意呢個channels
你睇返我覆你既都係問緊你意見
希望你唔好諗太多
我講緊既係有人鐘意就有人唔鐘意
我並冇講到你所謂既唔比人地唔鐘意呢個試當真
為免你引起誤會我將以上文字紅字粗體放大先
不過如果你唔想講你唔鐘意既原因其實都唔洗勉強覆返我

算啦啲人選擇性失明
腎仔拍咁多孫文的野望
遊學禮雨傘個時已經出哂面
舊金剛crew咁多片都明串暗串

都有人話佢地藍

你叫人唔洗咁認真衝入黎出個post講自己唔鐘意既
明明最認真個個係你
人地咪講左覺得唔好笑 呢個仲唔係原因咩

豪哥分身推Post

我諗你真係過份解讀或者諗太多
第1,2句已經講曬既野你己見睇太多
即係等同一個post如果一開頭係講緊支那唔好
突破有個講支那好既話
你點都想知佢作為勇者點解會咁覆架?
所以我就想知你點解會係一個試當真既post出一句唔鐘意試當真既回覆
我諗呢個例子你應該明?
而你唔鐘意既原因係: 唔好笑
所謂笑點呢家野人人唔同我都唔會覺得出奇係咁解
希望就唔令你諗太多或者解讀太多令到個心有少少唔開心啦

你係咪睇唔明人地條片講咩

點解你會覺得我可能有少少唔開心我係r頭only
一個諗太多既人係咁叫人唔好諗太多
btw唔明係一個讚試當真既post出現唔鍾意試當既comment有咩咁出奇

悶到仆街又唔好笑

提前睇大陸人玩擦邊球，會覺得佢地好犀利。如今xg已經到了同樣嘅狀態了

試當真 真係好笑過微爛好多
認同豪哥講法

微辣有rachel

有無試當真都無睇微辣

口裏說反 身體就係咁J微辣啲女藝人 你哋愈反微辣就做得愈大 繼續囉 唔夠喎 日日開post追擊先係

試當真下下D 片都咁高質, 出片量又咁大
好快榨乾編劇

豪哥你地算唔算係第一個拍片屌返觀眾既youtuber?
不過班受眾仲柒下柒下咁xx都冇人講

唔講唔開心既問題啦
你我都知如果唔係你對答點會咁精警
單係睇對話都知你真係諗唔少野

最後個個問題你如果唔覺出奇就OK啦
因為連登係勁撚煩既地方
你係一個話支持A既地方講唔支持B你心思咁細密都知咩事啦
不過試當真有D片係鳩鳩地睇完覺浪費左時間
有D片就OK
但如果話全部都正真係太假啦

好7煩
你地班打手係咪要日日都開到po上熱門先得？
喂，停下啦知你地威啦on9
開po開到有幾十萬人follow啦煩閪

我就係睇完試當真變五毛。鍾共請我做5五毛嘅

藍channel自然多五毛pr推上熱門

可惜 views 數始終都係微辣多啲，一集大排檔起碼3,40萬 views

十年前 umovies 食字抽水 gag

填鴨式教育係學完知識活用唔到，但係條友連質數都唔識係直頭用唔到唔係活用唔到咁都有得死撐睇嚟你都冇乜質素

咁樣講啦 微辣係垃圾好未
不過用識唔識質數呢樣野黎攻擊人一樣垃圾
本身個Topic二元比較就夠戇鳩
望到你班柒頭舉嘅例子更不堪

Btw CA姐世一

唉仆街啦 路都唔撚識行

係阿修認真 有演員修養 豪腎只係得搞笑人修養

btw我啱啱又睇多次個live 修哥同四哥好啱嘴型

聽佢地講野好似自己又學多咗嘢 雖然佢地都係“扮脫俗”

唔滿意呀 隻揪囉 吓 我打死你都仲得呀 即時落去買
腎仔d戲真係好撚正

微辣初時睇咪好似幾好笑，睇得多就黎黎去去都係個啲，睇完好似無睇咁
試當真睇完可以慢慢回味
豪哥加油！
最緊要越亂越好

遊學修好撚悶
豪哥同賢仔好睇好多

再見豬豬睇唔明都算，拍埋孫文都係奶共？😂😂

唔想睇十集，就睇白票兵嘅導賞啦

試當真先開咗一個月 微辣都幾年啦
遲早爬佢地頭

有豪哥 許賢 locker 游學修

已經值得撐

係咁loop阿飛正傳

本物有join其他channel 會員
依家淨係留返一個盲撐毛

杜sir 你都問黃藍

證明你電影都無睇過

兩套黑社會

咪話撚咗你知囉

試當真成班media出身，有咁嘅能力技術提升質素緊係盡做

呢個Po原意唔係要分黃藍 當然政治從來離不開生活
我只係想講試當真令我重新期待睇YouTube

Btw 話試當真係藍既 個5毛我PayMe比你啦 腎仔同豪哥拍「孫文的野望」 只有民智低既地方 民眾先會好易被人帶風向 但至少香港唔係 澳門我唔敢講

之前睇過下 個主持人原來係大學畢業 但啲英文真係香港中學水平都未到 我都嚇親

真心既，由Captv到金剛Crew到依家試當真，一直都好鐘意豪哥同許賢，依家睇到佢地終於好認真有系統咁去經營呢個Channel，終於可以睇多啲佢地參與既作品，自自然然其他Channel都無咩點睇了，更唔好講微辣。

每次見到麗珍係封面都覺得好正好想入去睇下，入去一聽到扮老表口音就完全頂唔順上一頁走人，暴龍哥扮就好睇姐，第個扮就柒架喇

微辣個alex好難頂

支持本土channel

文道走左得番老表獨腳戲
愈黎愈唔掂

我哋身處於「娛樂至死」既時代 大眾媒體傳播膚淺文化
最後只會願意吸收一啲低質文化 懶得思考

「娛樂至死」

個post愈亂愈好

照你呢種邏輯， 睇CCTVB都冇問題

Y not both
飛夢演技ok、多靚女
試當真編劇有深度

澳門啲教育係咁上下質素嫁啦

睇佢地好有讀U時成班友9 HEA既感覺 好懷念

走呀走呀走呀走呀

你有咩動機，講丫

飛夢唔掂，食字 gag 扮口音頂唔順

袁澧藍

有無試當真都無睇微辣好耐架啦喎

微辣除左睇佢地9玩大排檔真係無咩好睇
飛夢就只係偶有佳作 好多片都好悶 BTW夢乃好L正

走啦我叫你走啊

睇左咁多頁
都冇人有實證講試當係黃定藍
一係就叫人講左片先，呃view數

我就唔黃唔睇
一睇到藍就即刻report

六毫子係黃wo
TVB老闆係唔係黃呀?

洗鬼依家先唔睇微辣咩
早幾年有captv前兩年又有金剛crew
一早已經有曬alternatives

冇睇過微辣

兩邊都唔好笑 睇嚟都浪費時間

兩邊都各有唔同既風格,笑位都唔同
兩邊都成日loop
拳皇媽媽同Channel需要錢loop左n次了

全部都係豪哥

10/10

未有試當真之前都好耐冇睇微辣

嗰個乜9 Sofia樣衰到呢

屎眼就黃
奶共奶撚到出晒面，走去唱我的祖國，你真係當連登弱智

係呀，周柏豪6年前支持佔中，前年叫人投票添

繼續撐你嘅富途牛牛啦

你有冇睇過「孫文的野望」？
係咪每個Channel都要寫哂光時五缺先叫做黃？
如果睇左咁耐都理解唔到 你睇返TVB manner個啲啦

叫你俾少少proof都咁串
咁我以後當試當真同微辣同level
我大把黃channel睇，人地黃到出汁
風險仲要大過試當真

少我一個view數都唔差在
你慢慢吸納藍絲觀眾

無睇過微辣

試當真係屎係垃圾

由頭到尾都無睇過微辣
見到班澳豬就唔開胃

試當真好無聊，1 d都唔好笑，拍返d高質少少好無